每個香港人都應該高舉周梓樂同學張遺照！控訴政權同共差黨！

好似逆權公民咁，為死去嘅大學生討回公道，人人高舉佢嘅遺照遊行！

P牌推唔郁！請大家幫幫手！